肥婆已經黑人憎，食煙既肥婆最撚黑人憎

肥婆打飛機！
耶 ~耶~~

應該係話食煙的女仔好難有人中意

食煙嘅暗瘡肥婆又點睇

用暗瘡食煙

死肥婆以為食煙減到肥

好好食中支那爆炸煙炸西死